(多圖) 條女對絲襪爛到咁都可以繼續著...

就係唔益俾你班CD-ROM

好想買過對絲襪俾佢著

唔洗多謝

解左密，大家慢慢

唔好咁自私

死仆街 點解要益CD-ROM

點解要咁著

你點偷的？

說好的絲襪呢？

今晚可以打?

條女咁得意嘅
粒Line 係膝頭度